屯元天有無邊間睇牙好 想檢查牙

小妹我一到24歲 就生咗四隻智慧齒，仲有兩隻好似蛀咗少少。

想睇下屯元天有無邊間好介紹。想Check下要唔要剝智慧齒 同 想隨便知下 宜家我啲牙健唔健康

無人會覆你 算撚數啦 小妹 柒頭

屯門美樂有一間幾好 喺輕鐵軌隔離 糖水舖隔幾間 好多人睇

元朗仁心牙醫幾好
我上年係佢到剝智慧牙
入去前已經知大約價錢
醫生幾好傾，剝牙都快又正
入去3分鐘就出去等拎藥

元朗 谷偉X
易剝會收平過報價
我4隻智慧齒都係係個到剝